[IOS/AN] Ro:守護永恆的愛 卡到2046 轉地圖等到出蜘蛛網

Q:用咩模擬器好
A:夜神 BlueStacks呢兩個都幾好用

Q:咩職勁
A:課金玩就隻隻都可以玩到好勁.無廢職

Q:點搵錢快
A:用鐵鏈掛下沙金 蔓陀螺 煤果啲去賣

Q:扭蛋裝抵唔抵扭?
A:大部份扭蛋裝都可以幫到你過渡初期大半時間 有加經有加六圍輸出唔低 都幫唔少手,不過重點係 扭蛋每日扭一次好.因為每晚會重置. 10貓幣一次.唔好一次扭幾個

Q:點升LV快?
A:每個城既300詩人 每日5次裂痕任,兩次對抗魔潮任,十次委託任都夠每日2,3個LV 有多時間就掛下材料

諗到大家可以之後再補充
祝大家掛到好寶

黑畫面留名

國內Nag論壇，有哂各大職業配點配裝
上去搵料好過聽人9up

點解升唔到F級冒險家..打咩任升得快? 我已經36LV 跟住任務走..

開圖鑑 殺完一種怪之後記得影相
另外周圍接影相任務
打到卡可以放入圖鑑
周圍溝下d npc

場景都轉唔到
一個npc都無

上太空捉夢夢

係呀
叫你留低ID又潛水
9UP得最多咪你囉
MMO不嬲唔會一隻GAME屈哂
你肯課就勁
你唔好比我地呢班垃圾到嘔既武僧秒先好

了解
影相好似多經D

未到40lv 最好行哂咁多地方
有得影既地方就影一次
因為40lv 前啲怪唔會主動打你

屌你老母lag到咁打飛機咩

仲未入到驚

入到驚你都唔好轉地圖呀
又有排load

Lm

係咁斷線要重新連線。
早幾日玩都唔會咁。

而家係玩半分鐘就要等佢load 5分鐘。

打打下蟻斷線就入唔返

lm

另外想問隻game食唔食data？？驚用手機出街玩張月結單會嚇死人。

唔係長煲應該都ok

交易所啲曼陀羅仲未賣出
正常要等幾耐

實有人買
因為整裝備會用到既料多數會有人清
我都清唔少沙金

試下玩一粒鍾再起電話睇下個apps用左幾多data咪知囉

操你媽lag到原地企左幾個字都唔轉地圖

入夜前轉唔到分流基本上唔洗玩

海底神殿左下果個點影先影到!?

觀光果陣影

想問埋主流巫師除左崩裂同魔擊仲有邊招必學？

雷鳴術 怒雷

THX

我會學埋暴風雪
不過魔擊+崩裂已經打曬咁濟

今日lunch我個fd 半個鐘出左15粒
這些機會

點解我見人地崩裂施法咁快 純粹因為dex高？

新post留名
見你地話賺錢刷高級料去賣
但你地唔駛整裝咩

第一級黎

有錢咪有材料
有d材料係特別易有

又停機 本身仲諗住3點先解裂

維護到6點..姐係迫我訓較姐

好彩岩岩解完5次\

一日最撚衰係ncsoft 搞唔好天堂2 手機版

雷嗚都可以唔洗 怒雷一定要

我個每日任爭一個解緊呀

崩壞1lv打好細力同好耗sp
好唔好點上2lv？

玩緊刺 但唔知用咩裝 打怪好細力

用緊把自己整既刀 叫漆黑咩刀 好似係

唔好

1得架喇..

差一個任未解就維護

裂未打 日任又未做

有補償
睇下聽日補咩

新手一問 咩叫用鐵鏈掛果堆野

有個道具好似鐵鏈咁既野
掛機果陣有雙倍掉寶
如果要掛材料開佢掛係快少少有你想要既野
不過會用返雙倍既疲勞值

日任未做完又無限lag同維護

竟然推到post 2

搭單問 用拳刃定短刀好

有冇人玩武僧？ 點加點/技

上個post #935有巴打比左條link, 講得好詳細
但睇完覺得好漫長

第一階段已經好多野要整,不過其實最緊要都係把拳刃,黃寶石好難打......

係，未有拳刃，即係連門檻都未入到

登入黑mon可以點解決

熄game, 等官方肯整先再玩
太多人，overload

關唔關轉線事..
諗住轉1a痴人打10倍就出事..

用android機玩會唔會好d,我用iPad iPhone 玩彈到傻

但係佢最後話齊裝既話雙刀勁d

唔學雷嗚點學怒雷

佢解釋都合理，可惜唔齊裝嘅雙刀冇力 要用拳刃做個漫長嘅過渡期，儲齊哂啲裝/卡之類再轉型

岩岩申請左lihkg2會
名係雷姆bb豬
求accept

你地法師掛係用崩列掛 ？
唔會缺藍咩

崩裂 點一級就夠，你似喺升咗多過1lv

刺客一轉左記得學暗器+毒性擴散
打蟻卵可以用呢兩招稱霸武林，招技count max/HP

沙金係咪打基爾瑟效率最高

都唔知要玩到幾時,連個原作者都未去到呢個級數

唔係啊，點左1lv,可能得43，未夠傷害

有無點滿法師招禪心？

點滿埋，武器都可能關事，而家刷緊料升級，但媒炭媒難掉

明白哂，你武器合咗回復之杖未？ 同埋練多隻牧師開聖歌就解決到

唔怪得..我法師單刷同用洞察
而家去整回復先

法師要搭配牧師小號
有無巴打玩緊輪回法刷緊級、洗緊裝？
好似呢度都無人玩輪迴刷

其實而家仲有無果d加點/技能模擬
search親都係d配好哂既攻略

去NGA論壇,仙境傳說社區,置頂果到有

玩十字軍係咪不歸路 利申岩岩轉左十字軍 見巴哈無乜配點教學

thx

有愛既話無話不唔不歸既

點1LV夠做嗎?係咪用完毒性擴散即刻隱匿

無錯

睇左巴哈同nga
玩騎士好似跟呢篇好d
巴哈有篇主力加體之後加智..跟左佢之後到50級發覺單拖打怪極慢
呢家又要等升到55lv 做任務先有洗點物品~想刪番d智..加番落力度

唔好意思想問多少少,雪勒結晶就打白蟻啦,咁沙金應該係打摩卡定基爾瑟快D?

岩岩抽到扭蛋機拳刃但係一早學晒雙刀技

可以洗點洗技,跟住打刺藤拳刃D材料,升到佢上二階就可以取代扭蛋拳刃

摩卡掛左十五分鐘乜撚都冇
無論係單刷定組隊。
建議巴打試下打基爾
Btw, 有個商人可以用50個樂園幣換5粒

有冇tg group ??
有冇牧師朋友想一齊掛機
我 55lv 法師

果個商人d 材料係每日隨機，每日只可買一次

我個人強烈建議刺客，喺40-70階段
合把漆黑之刃升2階，唔洗聽人話整劇毒，唔洗上3階
整完夠用到70base，之後馬上刷刺滕拳材料，1-3階啲料

你歡喜

係呀,都好呀
換5個金沙差唔多幫我慳左十萬

15分鐘
沙金平均一個鐘出一舊

食鎖鏈，掛一晚大概有10粒既， 唔難出點會咁貴

認真，掛沙金不如掛神金啦你地，沙金機率其實好低

係咩原來咁難
當我冇講過

神金要打獸人，不惡打

好多都有，骨兵，骨弓，大嘴鳥都有啦，而且仲一路跌其他素材，好運一晚賺到60-100萬都有

開小號掛

骨兵 係指哥布林？

d 沙金 曼陀螺 賣左兩日都賣唔出

好想組隊去野紫寶石

應該係邪骸士兵同邪骸弓箭手

前面有巴打講輪回法，其實即係乜

第一頁漏左千祈咪玩武僧呀暫時!

利申:武僧

本人武僧，唔覺有咩問題

成日話唔好玩武僧
我玩都唔見問題好大
你講組隊問題既都有啲職係無人組
講輸出問題 弓手都一樣輸出低
武僧識玩其實定位幾萬能
無補果陣都仲可以勉強一下補千幾
打裂痕都叫仲有啲用
開金剛做埋坦
我唔係好明點解你地諗到咁灰

咪臭係

幾勁wo, 我個fd 有武憎，我法師+武憎+獵人，三個人打晒5場沙裂，武憎可以半坦，又可以加埋血，牧師騎士都唔洗組

申左lihk2會 求過
名:曳馬
職:刺

新手係咪都係掛粉紅色隻野..
未搵到點升lv 最快, 對RO 冇認識,
希望有高人指點, 想玩法師

波利？
一開始唔駛掛機
做哂基本新手任就1轉得
1轉之後都係跟主線做任就得
之後會出委託版 對抗魔潮呢啲任務
到時每日起碼升2個lv或以上
你乜任都唔升齋掛機爆疲勞值就無乜經驗落袋

入各大tg group 會有人教你玩

武僧點做坦?
無挑釁點吸怪

你地有冇解怪異的哥布?

學金剛減傷，裂縫D怪係主動攻擊，你行頭咪吸怪囉

簡單啲講
爆左金剛不壞
然後出去拉一堆怪
後面巫師開火環
你走埋火環再繼續打
巫師後面繼續放範圍技
loop 幾次就清哂怪
當然同騎士果種吸怪係唔同啦

有冇link

你明我講咩

有武憎，騎士牧師都唔洗組，三個人分多d 野

有link 嗎?

有

Bad request

想問敏騎用咩武好，新手唔係好識玩

射極都變細 點解

打完哥布林啲幣其實係去邊度換嘢
搵唔到個npc

20枝槍淨係夠打兩隻

唔撚做啦

唔係兩支就搞掂既咩？

武僧加點應該點加好

2轉左有冇得免費洗技同洗屬性?

送俾你果個背包有咖啦…

傳送員 同交易所 中間個路口

運氣好先係2支
用完支槍有機會變大／變細
變細既話殺左佢再黎過
變大既話 好似要射多槍 然後殺得 done

發覺唔識玩獵人
打單體唔夠刺客黎
aoe又遠輸俾巫師
又未到50lv做主線任
玩到有少少灰

有冇人一齊打山裂?

冒險丸子有咩用？同點用架

好長,自已睇

你係玩咩獵？

一過傳點就停 做乜撚

好似話今晚1-7維修

轉地圖等5分鐘

我鳥獵未成形一下打77xx
不過好食魔 最好自己玩多隻補幫自己回下魔

登入完 入地圖就黑畫面

屌我都係

打到兩張重金蝗蟲卡 不過賣唔出

十字軍50lv整咩裝好？
整把槍都整左好耐

錐騎槍

有冇人好卡玩唔到 可以入黎我地 LIHKG 公會 tg group
一齊討論下吹下水

整左啦

咁之後轉旗魚槍

想問仲有冇巴絲想入 LIHKG 公會
我地準備開 LIHKG3
有意入既巴絲請 tg @lihkgporing 留低你既 game 名

可唔可以講下要咩裝備

今日打左4塊
兩塊賣左100萬 兩塊拎左去升e級

Mac 機有冇得用模擬器?
Xcode 唔識裝game

用緊mumu好順 只係冇得雙開

夜神定mumu好 用夜神好lag

邊到有得打

Sorry 我懶,
有冇link

Mumu dl 唔到個ro apk

夢羅克隻mini boss

弓手留名

夜神可以多開

開返驚有啲咩貓卷送，唔知有咩用？大家用嚟做咩好？

好似只可以用黎抽頭飾
仲要係只係抽一次

一個人只可以賣一樣野？點解我係交易所只係賣到自己職既武而賣唔到其他武既？

抽一次頭飾

係咪寫住不能交易呀件野

屌LAG到仆街
共用倉庫拎野出黎唔見左屌

週街都係月光帽

巴打可唔可以分享下
小弟55lv ADL獵
諗住轉鳥獵但唔知幾時轉好
怕轉咗會唔夠傷/唔夠sp

求指點迷津

點樣賺錢先快

玩到就黎50LV 都係得10幾20萬上落

掛材料，唔係就課金
利申：0課hea玩

剛剛開始掛沙金

都幾多人搶一隻怪打

轉分流 但依家唔好轉住

而家台服未量產到山地
鳥獵冇山地等於廢左一半
繼續玩住ADL先啦
網上果D鳥獵攻略全部大陸SER

琴晚一轉左法
今日簡完人 入去黑mon
等待重建x2046

屌你老母天堂2可唔可以生性少少 拉返d人返過去?

唔該晒巴打
咁即係要玩多一兩個月ADL
依家努力儲錢先

分流太多人

有事屌鳩天堂2就岩啦

如果果隻生生性性

根本唔會搞到咁多人玩ro

server廢，又一堆人幾開
真係898

多謝天堂 2 自廢武功 趕晒客黎ro

唔係綠帽已經好好……

yyc

死Ser?

黑屏

中咗眼鏡

玩得未

Diu我都黑埋

2點又維修

仲諗住課 連驚都入唔到課乜撚呀

維修 全部都係維修

好想瘋狂升LV

又阻住我升lv
個server執柒左佢啦

求加： 57刺客

想問lihkg係咩分流玩多

咁先係ro , 有埋斷線既回憶

lag機斷線修不好

ro有3寶
lag 斷線 修不好

有無公會? 41LV十字求收

睇下4點個陣咩環境先啦

45獵人同求

51廢牧同求

51刺同求

想問58巫師係咪最好掛斐1
上網見人講話想永崩就要恢復杖+謊言+長鞋

反工諗住掛機 點知黑畫面
岩岩食飯諗住開驚點知又維護
想點樣樣

47廢騎同求

放假諗住玩到4點出街

而家掛完400分鐘，又無得做委托任，又無得打裂縫個D

睇黎今晚返到屋企都係又斷線登入唔到 無得玩

利申:小課左$200 覺得幾好玩，好心快D整好個SER啦

謊言啲料好難搵

想問下不死心臟難唔難刷?

想整一把槍，但要190個

我全部喺交易所買
180萬內可以買齊料

唔難

邊到搵到咁多錢

掛金字塔入面 邪骸士兵
3-4隻會跌一個
交易所都係$1000多啲一個

想問如果團練帶分身
過左300有冇影響未過果d?

我都唔知
我開服第一日開始玩
0課
每日都係做任務，掛下機
未試過用盡每日300分鐘
但依家身上裝+錢都有千幾萬

而家加到900分鐘 點用曬

維護時間延遲至5點
明明預哂時間今日下晝玩

LIHKG3 已開

id 小明(刺) 準備入

聽講係六點wo ching

延到6點 垃撚圾

成個假期都無得點玩

好波

又delay
搞到我hea咗幾個鐘
然後今晚又唔得閒玩
幾年冇玩過online game 難得搵到隻啱玩點解要咁對我

如果過多兩日都係卡到咁就棄驚算

有冇tg group

有冇人玩過大陸版
server都係咁廢??

你老母訓醒又維護琴晚又玩唔撚到

開鐵鏈掛材料，寵物探險

D煤同綠寶超貴

想問點放錢落銀行比分身用

煤都可以打蜈蚣
綠寶就要喺交易所，幸運商店買

維護到六點呀

仙境傳說:維護永恆的愛

我本來好好老脾...諗住佢都係小失誤先會咁,連續幾日幾晚又維護,但又係LAG 黑屏 斷線...換來用好多時間等待,但官方竟然送抽個帽,送吓啲垃圾材料就當無件事...仆佢臭街等左成大半日又係無得玩...我已經係垃圾武僧仔,俾啲玩家職業歧視,有位都唔會點組你...升得好撚慢...打塔都係自己一個人爬...爬到第9 層又係斷到入唔返...真係屌佢老味等食臘味!

好想入佢官網俾佢地知道投訴之都既香港人唔撚係流...屌撚到佢地反艇!

獵想整箭袋但加埋要好多粒綠寶

開到都係繼續lag

我想解個寵物任務姐 唔好又要我自閉連NPC及怪物都走光先得架...

開未呀頂

我都係武僧, 都係單機升, 不過就叫做有隻5x雙開牧, 有興趣可以一齊玩
ID： 口笛

我雙開玩十字軍

46騎領留名

btw 個ser 真係好差廢

正身牧師要開多隻的話玩乜好
已經唔係玩讚美但刷怪都要刷好耐
唔知開隻坦(街場好多坦都唔識拉怪 )定其他輸出好

歡迎牧師加我好友一齊刷怪 利申刺客 id 小明

入到了

加左3團
Id:的士判官

中左5% 果個道具

繼續黑畫面，入唔到

想問下d菜品加既能力係咪永久加？

諗多左

講問遊客點樣綁定fb or google？

開左個裂無怪出

抽扭蛋裝個貓幣要點先有?

我維護之前每次入裂縫都自動退隊 而家仲有冇呢個bug

課金囉

有冇巴打可以carry我海裂
我47刺

玩騎士玩槍騎定係敏劍會好啲 用緊槍打怪好慢

屌我都好煩腦
連點都唔知點加
睇左好多篇攻略都冇答案
比較多人話雙修好

已申請

ID 雪花先生

係咪嫌server太爆
官方放貓殺人

你估nc咩？

想問下巫係唔係要整把+sp既杖
岩岩二轉左唔識點樣玩無限崩裂
利申無咩心機開隻小號奶媽 升lv解任太煩

點轉線嫁

去伊斯魯得島頂搵npc

想問下而家登唔登入到

返緊屋企想解埋委托先訓覺

on99食左勁多支水先打得到粒曼陀羅種子 結果比隔黎條友隻波利食左

唔該

申入LIHKG3 求加

係咪有個50級支線任會送加點重置個道具
有的話係邊一個

打手又唔係 補師又唔係 又無aoe

講緊武僧

想清怪快的話
應該玩咩職

法師

一下一下普攻咁打真係好慢, 不過就好安全掛機一定唔會死。

利申: 單練LV43 槍騎

斐揚到接,但唔記得邊個

講真我本來打機咁多年，單打唔係問題，但根本有啲任務每日都要組隊，呢啲職業根本幾坑人，新手攞嚟開山真係唔掂!無裝無技無錢!

最慘係，無快感!

有冇公會收我..
48LV 巫師 小課玩家

你岩，咁呢啲裝可以點做，賣唔到又分解唔到

賣比npc

依家好撚順,玩得好開心

有冇巴打可以帶我打海裂
48lv 刺客

手機版有無必要同帳開隻商人黎賣野比NPC?

無,一來每個ACC最多開3個角,角色位好珍貴
二來主要賺錢渠道唔係靠賣野俾NPC

組五隻武僧

霸皇拳做尾刀狗

岩岩夠55lv解完個詩人任，即刻整左把刺藤拳刃洗點洗技轉做爆刺，但點得太多luk，而家爆擊有68，攻速反而唔夠，str直頭冇點過，一下爆得300幾

再點過

52牧求批

配錯晒點搞到光耀要唱2.5秒

放天賜

玩左成個星期打西裂都未出花戒指

買/繼續打喇

夢羅克2樓果堆任 最後打完大巴會送素質+技重置
斐就有個帶個新手轉職任, 到最後睇完佢轉職會送素質重置

已經用左40級粒重置石？

想問下星盤點先升到進階學隕石術
好複習咁

有模擬器, 不過我玩過, 大家研究下

星盤點開

公會領地有幾個任, 做完就有

OH THANKS

60巫留名,
痛苦升等中

試左陣pvp
武僧入到去一拳就秒哂啲人
走住黎屌既表表者
不過隻揪真係唔駛挑武僧機
零詠唱阿修果陣基本上無人生存到
一下打人五萬
話武僧廢果班可以開個id 切砌下
不過咁講，武僧仲有可以提升既空間

iphone6 lag撚到閪咁， 迫人換機

52lv掛左成日木乃伊都升唔到1lv
好痛苦

掛機升lv 用途不大
係幫到少少
主要做任務做委託同魔潮升
我而家60lv 都係大概每日1-2lv

我順便刷錢先掛，但無諗過原來升咁慢

係
掛機係掛下錢掛下材料
升lv 主要靠任務果啲
唔係有排都未升一個lv

其實係咪同大陸版無乜分別? 之前大陸版玩到轉神射手就無玩, 而加出返齊D職好似又唔錯

暫時黎請勁

唔會下話
我用oneplus 3t 都好順已經

同埋係咪已經無左炸彈獵

新手諗住課金
可以點玩法
可以課係邊到

好似官方都出post講過 iphone6係會唔夠ram

呢家lihkg3 係咪仲收人?
已申請 凌酷天 55騎
thanks~~~

同問..我57騎仲有個朋友54弓

58鐵匠已申請

課月卡或者卡片拎去賣
不過月卡真係太大量係交易所
要比啲耐性先有人接貨

仲有冇位

重有無位

AppleInc

仲有四個位，要血騎，服事

頭先打哥布林首領打到件甲

我部iphone 6 不斷彈出遊戲....原來如此

巫想學隕石術係咪跟佢最短條路線就得? 同埋隕石術1同2有咩分別?

on9, 明明之前大陸版玩都無乜問題, 而加iphone 6都彈Game

宜家仲有冇人玩刺客

我
有排都唔會畢到業 太食裝備，樣樣都係錢

敏騎係咪冇人玩

難練 單練到末日

巴打放棄住先啦
進階二轉先有得學，同埋成本高到仆街

我玩緊

想問競技場一日係咪限左最多打３００分？

有無師兄知道點解
我隻弓手（a d 打平a) 打
mvp同高lv mini a平係咁miss
命中有二百幾
無用任何屬性箭
打黃金蟲就無問題
打其他個頭頂係咁miss
黑人問號？？？

利申：56lv 打54mini都miss

隔離fgo ip6都已經開始頂唔順，最近開左1.5 第三章，堆場景 ip6同低階android已經叫緊救命

想問吓無裝可以點，諗諗吓第日就算升到咁上下，無裝的話都係打唔出靚數...

可以開裂縫團 刷料順便帶新玩朋友，街外人

麻煩 又多錢可課金抽

打黃金蟲要平均幾多lv先夠抽？想打條三角褲出黎

組隊打啦

物理職唔好set自動，佢開反就停手

巴打想問點樣掛材料好 開崩烈自動經常唔夠魔比怪打死

一下崩烈一下魔擊
魔擊用黎發動吸魂

關事架咩， 吸魂好似係打死隻怪就回魔

組隻牧師咪得

想自己練隻
係咪可以所以任務都唔做,
直接帶升都OK架喇?

以前ro十字軍好勁

巫師，十字軍，武道家點排好？

因為崩裂唔係指定怪攻擊技, 唔會觸發回魔, 你睇下吸魂個說明就明

騎士勁十字軍太多

新人獵人留名

玩到LV50都唔知自己做緊乜...日日掛怪

有咩要素要做左先?

係咪台仔講既狂擊？有咩特別

50lv敏騎表示想重練新人

敏騎唔好咩
利申十字軍幾痛苦下

弓手咁屈？

ADL

download完，表示無頭緒玩咩職好

巫師好多人玩
我覺得無咩所謂 唔鍾意就開過第隻練

弓手好癲wo. 根本埋唔到身

已申lihkg3 弓手同名

前幾日入game見到啲弓手喊苦喊忽話難組隊

牧師有乜可以課
見扭蛋啲裝好似冇乜用
開月卡?

自膠一打

已申lihkg3
變黑的雞雞 獵
邊個受左傷呀？ 牧

玩奶媽唔駛用扭蛋裝
過渡都唔係好駛

留名

55獵，43巫，43牧

咩都自己一個打

岩岩夠3開單刷海裂

打緊料升天衣同紅十字杖
其他裝都未合齊 冇披風眼鏡果啲 抽嗰啲好似冇乜用
又冇對合 唯有用錢換

課金買錢最好用，但依家物價貴，等遲下買料升裝

玩左兩日 仲未知點玩 都係打怪跟任
除左雙開無組人

初初係難搵組啲
你開左咩職？
幾多lv ?

課金買特典賣仲抵過你直接買銀幣
一個特典百幾萬先7x 港紙
你睇下銀幣幾多錢先一球

已申lihkg3
魚蛋強 刺客

巴哈d人推薦體槍騎？大家點睇

電腦版練過雙手劍敏騎，練到想死，轉左螺絲騎領先叫玩到落去...

手機版點都唔會再練

單刷唔建議~
有固定隊應該可以
我玩到56LV, 岩岩洗多次點
而家50點S,10點D, 其餘全V

單刷慢到仆街
但我雙開騎做坦，巫清怪就勁好多

玩到6X開始會唔夠打...
打隻野豬冇大半血
閃又閃唔到
放技MP倒水
冇補師食得屎

我上網睇槍劍雙修係最好
聽講整把秘劍慕戀 最好
但成本好貴

無課刺客玩咩流派好 平時單開
依家45 唔想重玩

點解我夜晚成日掛掛下返左城, 但我秒怪應該唔會死....

玩住雙刀先，買把漆黑之牙升上二階，str點到75（漆黑之牙被動），進階二轉job 20lv之後轉爆刺，中間打材料整刺藤拳刃同埋將佢升到三階

弓手唔重課其實打人麻麻痛
我隻武僧一路行埋去一路蓄氣爆氣蓄氣
出埋阿修佢都未射得死我

巴哈見到嗰個無限音投係咪冇乜搞頭

有無公會收人？大多數夜晚十一點可以打下mvp 塔 公會副本 66 超魔

重課隻隻都勁

係
但係弓手唔課返咗上下真係打人麻麻
講打都係騎士 武僧呢啲

59lv 打咩升job最快？

LIHKG 有位

申請左2,3會都冇反應

巴打叫咩名

玩緊隻連技as武僧 想開

想問下裝備扭蛋機
會唔會抽到自己職業用唔到嘅裝

會

29Lv 劍士 遲下應該轉十字

另開左隻牧黎諗住幫佢回血掛升
其實係咪開法幫手打怪仲好

歡唔歡迎新手

Hi 巴打 新手x2

十字軍你儲定錢或者料買或者整把槍
有錐騎槍之後掛不死系怪好掛好多
有補開技好掛好多
法師一般都掛機升lv 好快
不過你啲裝要以回sp 為主
咁就長掛長有

想問後期d熉石術係咪要入公會開星盆先有？
大概每日捐幾多先夠數開？
同埋有冇會收留？
利申，只掛機玩

基本上每日有400分鍾~差唔多一半時間拎左去做寵物冒險
而家岩岩好有3隻寵~可以掛高級d~材料都正d
但其實佢出卡既機率係咪極低

點先有新寵

做完第一個冒險咪送10個果D彩虹貝殼~
之後去南門買七彩籮白
再捉瘋兔
第3隻我係用分身果隻

估唔到獵人黎到手機版
會變左弱勢職業
打單隻唔夠刺客快
打大範圍唔夠巫師黎
打裂縫冇人組
想問吓六七十係咪都係咁既情況

d mini boss今朝4點幾起左身諗住打下都唔夠人搶
天使波利仲可以有成5,6個人黎打,乜都搶唔到

我之前買左七彩籮白
之後使用左但一野扑死左隻兔..
點先可以熄左個自動打怪?

52已經感覺到唔對路

咩呀..你平時點開咪點熄囉
畫面右面有個自動/取消架wo
係咪咁簡單都唔識 隻game已經好易操作同易玩

技能>冒險技能 撳普通攻擊 有得取消自動攻擊

佢應該係講緊點左落隻怪到
淨係打一下，唔會不停咁打

唔該哂

我幾時有講我係用自動打怪呀
未睇清楚就衝出黎屌左先做咩姐
我係手動打怪點左落去之後隻人衝去扑死左隻兔呀

咁你咪用自動打怪去鎖怪 拉走晒D技 咪得 冇人叫你on99點隻怪

咁你又咁問? 問
你唔係教左自動打怪,又點會幫你打怪呀
屌好心答下你都話人屌你 痴線
你問乜我答乜咋, 自己問乜都唔知,九唔搭八
以後見親你問野都唔撚再答~
自己goolge la~屌你(呢下真係屌你啦 )

佢咁覆我就知佢想問乜~不過唔撚答鳩佢~on99的
一係自己google~一係上巴哈搵答案

序號:
FG2JKS4K4J
FDG4K2RFS
DJOABI26F
READ00100

轉貼巴哈~都係d藥水~料理果d
有需要就入啦

宜家有冇話邊隻職最吃香
我見D人過弓手冇作為又冇人組

應該係巫坦補

法國好小人玩刺 利申刺

沙金難打到呢,59LV唔知去邊到打好

手機版既二連矢係咪廢技黎
D配點教學都冇教人升二連矢

54獵
為左佢練多隻讚美牧自帶buff
都係打怪唔夠刺快，又唔夠法大力
都唔知做嘜

gvg 可以地對空空對地 放陷阱 (好似係)

52騎 申請入公會

Id 白雲

你個自動打 係指手動點擊怪會自動打 定 講緊掛自動

咁你係講炸彈人流
我諗普遍人會練adl獵先

沙金越黎越平
今個星期有望跌穿$5,000

堆沙金放左係度幾日都無人掃
都唔知係咪黑仔抽唔中我果D去買

刺藤要用既沙金同寶石都儲齊，係差果200粒雪勒
打樹精跌得好少....

打白蟻

雪勒掛金1或者交易所買啦
我好似係掛金1果期刷好多
成日拎幾百上去賣

掛邊隻？

巫師好勁
招魔擊 攻好高
又可以無限用

鐵匠好難升

沖唔到入古城

武僧一轉服事技能應該點配好？

打機真係咪玩分身 打海裂個敏針出左去個分身牧到

賣返比個正身囉

隻game無交易真係幾麻煩
有時打到d材料想比個fd解任都唔得
但有交易就會有大量分身掛機

那有錢
呢個真

到底交易所啲材料有冇人買
啲黃寶石放左幾日都冇人要

賣比我

利申：神工匠

咁貴我自己打算

我都想賣比你，得先得㗎
btw, 神工匠要黃寶石有咩用

合魔石 你哋升裝用嘅魔石得神工匠合到

可惜冇得玩家同玩家交易

如果有得同玩家交易
一定有大批外掛開分身 刷錢刷料
所以有好處同壞處

我覺得呢隻game整得最好就係個交易所 一定係利大於弊

手機game從來一有得trade就死

一有玩家交易咪變番以前電腦RO咁,D手機遊戲幣商實大舉進駐,到時一定好多人ACC俾人HACK
而家整個交易所出黎,又限死你每日只可以掛300分鐘,長遠黎講對隻GAME有益得多

呢樣係真
有交易系統就一定死人多過活人
同埋好多人比人爆acc

睇d 料係咁升價降價都好過癮

點解聽你地咁講 隻驚好似咁複雜咁

依家隻刺47掛鳥打得好慢 仲要食料理先掛到
想重練
武僧單練會唔會易啲 見啲技好型

新手想問 我揀左商人 但抽到把魔杖 我應該點好

放哂非傷害性技能落個自動度, 或者行遠d A隻怪行到去之前click第二度
唔識lock但唔打隻怪
以前明明可以用完道具先再lock怪

一係擺落倉同一個acc 開多隻人玩法系
一係就去扭蛋機換卷
5件再抽多次

唔駛諗，仲難練，單練就巫師啦

玩獵人係咪不智？
玩到30lv係咪要砍掉重練

30lv一陣都有啦

我兩日都上到三十幾啦

有無得交易 新手摸左好耐先知點玩

不可交易 可存倉

仙人都有玩
淨係對呢兩個職業有興趣
都係頂硬上繼續升算

開隻巫師 帶隊升lv 刷材
開多隻牧師 掛機 輔助
加多隻想玩既職業

不過做任 麻撚煩啲

整左把毒菜刀同柒黑短劍先中把扭蛋短劍 我想要戒指

咁我想問拍賣會係咩黎

而家52lv已經夠錢買個把刺籐拳刃
但係未夠lv做任開出黎整
又要等佢魔潮同公告版d任
真係on9

整2把做咩

賣野比其他玩家
不過無得指定賣比邊個
人人都買得你既野

手痕 本身整左漆黑短刀先 又見菜刀會中毒幾過癮咪又整下

52法拖祭司掛邊好

我係儲野型嘅玩家 不過頭飾就不了

有冇巴絲想入 LIHKG 一會？
將會有幾個位空出黎 想入既話可以直接申請

抽裝會抽到其他職？

剛兩抽唔中
每日抽一次？

每日一次
唔係食錢食死你
同埋睇埋你咩職
唔係隻隻職都要用扭蛋裝
暫時商人武僧用住扭蛋裝都算係合理
勁既專用裝未出到住

我掛到57都係咁掛 有咩問題

新手29lv 刺 無朋友 有冇人一齊打西裂

每日一次
唔係食錢食死你
同埋睇埋你咩職
唔係隻隻職都要用扭蛋裝
暫時商人武僧用住扭蛋裝都算係合理
勁既專用裝未出到住[/quote

想問點set自動出技同
快捷鍵換嘢？

新手想再問一下 而家抽野d武係咪最勁

唔係

咁抽黎做咩

過渡
好升D 等你快d換裝

咁要勁裝既方向應該係咩
新手覺得好好玩所以課左少少
揀左商人諗住做鐵佬 但抽到斧 鎚 同棒

係咪因為你地個個都玩過舊RO
所以升得咁快 我好鬼慢.....

一日抽1-2次好LA..

有玩過升LV GAME都會升得好順

係咪不停做任升LV架喇

想問點set自動出技
同
快捷鍵換嘢
thx

有無巴打玩轉生牧
我依家50lv爆牧 諗住洗點 50智 其他dex
技能 10點轉生 1點復活 5點禪心 光耀1點 其他媽媽歌。咁樣好唔好 神擊加唔加10點好 定5神擊5霸邪 我諗住單練 無朋友

技能畫面右下角 有得set
道具一樣都係右下角

想問開公會有冇咩特別野
如果我幾個分身
自己開一個鳩流流得唔得？
星盆果d係計個人定係全部member?

感謝

牧單練 巴打諗清楚未

鐵匠係咪全力就ok

岩岩玩, 巫
係咪要加公會之類?

有無公會收人
56LV獵人
ID:回覆後瀏覽

新手入坑

我仲有隻獵人但同一個acc到
我對牧師真係有愛嫁

點解同一個ac練2隻人咁傻
唔分ac 練
練緊第4個ac 今次玩體騎

得一部電話

用電話玩啦

腦

成日都比左公司 無時間係屋企玩

用電腦掛機 刷料
爆左分鐘 先做主線同板
魔潮就 儲幾日做 或者得閒 做左先掛機

想問有無定點掛機？同自動食水
抽蛋係咪得飾物有用

有定點掛機
無自動食水
冒險lv 升到勘察員 先有得學定點
係

有冇巴打今晚一齊打塔
而家有一牧一獵一刺

我
未打過 想試下

其實打番黎啲裝係咪全部都唔可以拎去拍賣？

係

67刺lm

d幣咩黎？明明都無咁多錢

抽到飛行魔書卡 仲有無得升價？

咁快67

自動放技
試左 有用 牧師神器

課金抽野？

弓手好難升

有冇陸服巴打係玩開騎士
而家2轉60LV~JOB 28LV
好迷茫唔知點玩
究竟槍劍雙修好,定體騎好,定敏劍好
睇哂巴哈同nga都冇一個好既答案
我追求單刷同攻擊多 所以力都點到了50了

有冇敏力型武僧？
而家job 23lv
有加技能既煩惱
已加左10lv六合拳 5lv連環拳 5lv儲氣 1lv猛龍
有2點未加
唔知加 移花接木，鐵沙掌定爆氣好...
我自己用錘多 因為中左把聖徒之錘

另外想問在儲氣知唔知有咩用 我睇唔明佢個說明

箭雨刷白骨好快

係啊，買左三次30貓金幣
抽埋用唔到既武

其實我覺得無所謂
升完唔岩咪洗100萬重置
玩到覺得岩自己先買勁裝衝上去

最緊要係自己覺得好玩

升LV掛機唔知幾LV去邊到掛好
有冇手足有網SHOW邊到效率好D

d重金屬蝗蟲咁抽得既

幾lv 咩職

巫 先19

岩岩開始掛重金屬蝗蟲
唔錯
有700經一隻

做主線啦

係邊到架?

做主線任
做哂 有30幾
之後到第2日做哂主線就可以2轉
你接左西門300未？

唔岩你打

一個人打 定成隊人？

未呀...跟主線 呢樣打下個樣打下先玩左陣

我有個小號 19lv 你黎世界線 18d
我晏啲用其他人帶解任

THX 下次先 我美國友差唔多要訓

早啲抖

一個

如果無人掂過隻野700base經一隻

話雖如此..但100萬我唔知點解要儲好耐
而家諗住劍一套裝~槍一套裝

我宜家都係3個人刷 哥布
都無咩經 得幾十
但勝在 有怪點 同易出炭 賺下錢

掛下機 賣料 好快有

爬下塔打下寶
一程應該有返幾十萬落袋

而家我57lv獵
做哂每日任，兩次魔潮加少少主線
每日升到1lv,我諗十零日後應該可以轉神射

仲有冇巴絲想入 LIHKG 公會
岩岩升左 3lv 會仲有五個位 想入既話請直接申請

打塔係咪講緊52lv個個？
點解我搵唔到入口既

巴打可唔可以留一個位
名：天使得得d

4ser死左而家入唔到

係
劍士村搭船
然後門口有個墓比你問佢野
問完就傳送入去

已申請~59LV騎士

申請咗

申左

申請咗 Id ARMA

係咪要組左隊先玩得？

開塔係一個任黎
你解左未

你地咁高lv 嘅
玩咗一日多啲先得嗰30lv 升得好慢

我搵左船佬，去左無人島
搵左舊石像講句野，之後就無啦
算唔算解左

我都想知邊到打塔

夠52Lv 去依魯伊得搵船長揀塔的由來
之後會傳你入去 入到去入面行去座野面前有個石碑
組左隊再點石碑就可以開波

49lv 巫已申

新手
啲裝多數自己整先勁？係咪要過左某啲任先可以有得整裝？
拍賣係冇得set價錢架可？thanks

目前係 唔計後期打王跌嘅裝
係 解完每個城嘅詩人任都有得解鎖裝備製作
無得Set

唔同世界線有咩分別

唔同see 可以自己轉

冇人玩武僧？

你第2日 做哂任 可以2轉了
你玩咩職

已申
ID: IKH

有冇公會可以入？

開咗隻弓箭手 ADL 咁配點
成日無sp 清怪好慢

我弓手29lv
係咪玩ad？單掛

0課前期id玩箭雨會無咁辛苦
堅持ad就agi比例要高
攻擊力靠把弓啦 整把十字弓2唔難

我係18d u靈船 帶緊小號 吸經
想黎掛機 可以揾我

我前期玩ID 箭雨鷹獵 輸出高 不過要不斷食水
進階2轉 先玩ADL神射

id獵用咩弓？

有錢 露娜弓 配 月亮飾品
無錢用十字弓 不斷升級就得

己申,Id:6evil

其實隻game d幣商係咪100%呃人?
都無得私下交易點賣game幣?

睇到先比錢 就知搵水魚啦

咁ad獵又用咩弓？

先雙發弓 不過都貴
之後都要轉十字弓 升到神秘弓

其實巴哈好多資料

想申請入公會,叫咩名?

有睇啊，不過好多派別

點課金換錢好？我見月卡交易所有幾百張😭

一把十字弓 用到老

草錢買2洞？

自己整把
好平

想入公會

藤原景清
平景清

幾level先製作到？

求

有無巴打用唔到BS 仲有咩模擬器可以用
Window

我mac用nox無問題 windows就唔知

隻遊戲有冇帶升呢樣野架...?

岩岩轉咗巫師，宜家45lv，有無話咩裝一定要整，同埋呢個lv去邊度打怪掛錢好，想買雙智耳

巴打 I love u

掛幽靈船
組多兩隻巫師
完哂所有任你應該可以升到49 50

過黎 18d 左上個個噴射哥布怪點揾我
掛成晚 帶小號
有巫 牧

我35lv弓得唔得？

用夜神啦
又有得 set自己開技
內掛得3個

可以 過黎18d. 我叫櫻劍

咩係18d

有錢買1洞
定草錢買2洞？

世界線
你去劍村 地圖 中上 有得轉線 去18d

記得好似係中央整
自己整最平 1洞夠啦
邊有卡比你插 好難跌的。。。

ok

中央npc咩名

劍士村個 僱佣貓npc 我一請完消失既既

係買副手npc 隔離的

你開個組隊 會彈出黎
唔得就係 隊伍邀請個到 加隻貓
再離隊

係咪去唔到 噴射哥布怪地圖

去到
係吉分 左邊 就係
你轉左18d未

普隆德拉？

咩係副手？
位置幾點鐘方向

中間水池 1點方向

ro最大敗筆係地圖npc 無名

thx 巴打，做到了，對鞋有無用？

鞋 無咩留意
主要都係武器 副手 衫先

我到左了，仲有無位？

轉左18d 世界線未？
你叫咩名
我係地圖 左上個邊掛緊

有無新手朋友
玩左幾日 27lvl..組唔到隊

我今日先練緊隻新人
有人帶清任升好快

第一日 做哂主線任 300 板 魔潮
會升到30頭wo
之後第2日 一樣做哂任就可以2轉

咩係魔潮

有冇公會收人?

ps: 岩岩見獸人證20幾萬果時唸住貨金升神秘弓, 轉個頭升到上30萬

而加有得請貓幫手打同補血, 已經懶得多開隻際師加buff

係板隔離既npc接
10倍經

有錢

如果多開升人 牧師有用既

早買早享受, 越早上第1線越好賺錢

都係貪佢有幸歌玩ADL

有固定團 mvp 爬塔個班 已經好好賺

被動定主動鳥

玩被動算

LIHKG3好似死會咁 冇人出聲
有冇其他公會收人？

想問鐵匠爬唔爬到塔
而家玩到30lv 覺得好好玩

無隊侵我入去打

自己開隊打咪得囉

你把弓幾洞？我1洞要唔要升佢？

有無2級嘅香港人公會仲收人，我過揾會過檔...

有冇武僧巴打後期係用咩武器？

打左咁耐波利卡都冇張，咁難跌架咩

adl弓應該點加技 而家加爆左2連，其他主動技唔知點加

真係好難 睇巴哈好似萬分之零點幾

咁痴線.....點買呀d卡

掛到5點幾
打重金蝗蟲
有2位
有興趣就黎揾18點揾我
一牧 一巫 一獵

18d

仆街 維護到11點
夜晚先再掛

巫師抽中課金杖，用呢支好定升整嗰支杖好？

尋晚幾經辛苦終於打贏主線隻大巴
好感動

有無巴打玩商人，好似無咩人討論咁

刺客係咪無咩人要？無咩人加我入會 (52LV 爆刺)，我想入香港人多ge 公會，但暫時未遇到

玩刺客要極大量黃精 有咩方法可以快刷

去打星兵蟻

我都死左幾次先打贏
讚美牧一個人點打

大家上水吹下先

以前pc都差唔多
我遲三日玩 暫時打過兩張卡 噬人花同重金蝗蟲
睇返怪物擊殺數應該差唔多

早晨 有冇公會收下我?

我知 但有冇得set自動打

我一隻51 一隻58 日日掛滿。一張都無

我都係

我睇巴哈 話雙開 一隻set打蟻蛋 一隻set打兵蟻

雙開不如練隻法燒佢老母

跟住系統配點 點左隻敏劍Str Agi Dex

但睇討論區好似個個點Agi Lux

留個位俾我

al 有攻擊力咩

雙開冇得交易~點俾番主acc?

我去睇nga 仙境傳說

Lux好似影響攻擊力 暴擊

而家得10幾lv，重練會唔會好啲

果少少唔駛理佢啦~升到30 & 40lv 有重置野送~
到時先再諗清楚點加

DELAY 預期之中

垃圾，12點
想打下機都唔得

好 唔該哂

又送埋啲垃圾
屌佢
送啲實用小小得唔得

屌佢更係say大時間早開有bonus啦
次撚次後加真係on99,冇撚腦嫁it狗真係

有無人掛古城效外或者獸人村？

一陣有冇人帶一帶

三角褲買唔買得過
暫時打唔贏

可能已經預多左
點知都係唔夠

追完post發覺有大連裝都唔知邊度
我去一個新必定搵個整裝出黎睇下有咩裝啱用

戰鐵後期係咪都勁？

體槍騎成日唔夠魔插連擊，用埋隻牧回魔都係唔夠無限插插，整咩回魔裝好

開左 又可以繼續掛機

用咩武？
練緊隻體騎
諗緊玩狂撃定連撃

巫有冇畢業裝? 點拎同會係幾LV?

NGA叫我先上70INT 再上30DEX
但係家下詠唱真係好Q慢

一張蝗蟲卡值成17萬

我仲以為垃圾黎，諗住求其插

黃晶有咩用

望返掉落機率
其實17萬係好平

用緊果把鍊戟，回魔太慢頂唔順

隱匿幣打咩出

點左雷擊之後爽快好撚多 屌

邊條村係請補血貓？

好過升暴風？

劍村

有冇巴打而家得閒打沙裂 差一個巫
係4e 佐助型毒L

唔係呀 呢招係40前好過慢慢用火箭仲要比人CUT技咁解
暴風點1控埸/ 點滿掃埸

寵料材料越升越有
尋日睇香蕉先九萬幾 宜家已經十一萬九

個人覺得暴風雪升滿詠唱太耐
用怒雷+崩裂爽d

伏到仆街屌
捉左兩次都fail
兩次都係一下就走隻死馬騮

弓手玩平民
跟佢配方 輸出純AD 定玩 野獸好？

已經升緊暴風雪返唔琴轉頭

返唔到轉頭

adl

呢到教，制造十字弓先

抽左三日先抽到

3日仲想點...我抽左成個星期都未有...

有冇玩連擊騎ge 巴打教下我點玩先唔會掛機長期冇魔，有隻牧都係唔得 弱智仔黎

我連瘋兔都捉唔到

咩事

between做弓手真係好慘
冇人組

我都覺得弓手好弱勢

課金 ？

路過打沙漠狼出左D, 但係有咩用?
說明話去中央換, 但個NPC唔係用哩隻幣

我都想知
不過我玩狂撃
一牧 一獵 一騎 一巫
升lv掛機 無難度

有冇朋友晏d帶打魔潮

抗魔都要帶？
是但組隊街場吸夠經咪得囉

開4隻 ??

中後期應該要點一d智力...
每加6點智就會回多1點魔..
而大概每6-7秒就會回一次魔

商人後期好勁 唔洗擔心
掛機同打王都得
只係要好多時間培養
冇裝剩係用大地之擊輸出同控場都好有用

Job lv 洗唔洗50先2轉？ 劍士

我原本開5隻
隻弓最尾換鬼埋做巫

要去夢羅克個城先可以換
140個換1個金袋好似
而家d人逼哂去夢羅克打怪

勁..我開兩隻都懶

4隻
每日 做任務 都覺得煩
掛爆分鐘 先解任
弓真係麻麻

如果4隻同lv,其實唔煩
不過玩咁多隻搞到變單機game唔會悶咩

岩岩開始玩, 開箱開到粒佢話值廿幾萬既鈴鐺, 幾時可以賣? 我想問隻GAME 銀幣係咪好有用??

有無人知怪異哥布林*位罝係邊？

我得隻商人同刺客有解任
其他純掛機算
番工撚有時間玩
開住部機掛響企算

自動攻擊係咪唔識用技？

拖啲技能落去就會識用技

我都係 之後打塔打到蘿蔔捉多次都捉唔到

弓好廢 想轉過隻玩

推多d人玩

其實玩多啲寵物冒險就有貝殼幣
耐係耐啲 不過好過用成十幾廿萬買

求下幫手

用變傻槍射2次

搵隻會講野既哥布林
係玩具商人買支變傻槍射佢
變細就殺，變大就射多槍
假如兩次都變大就成功
你預用1x~2x支變傻槍先成功啦

add我 屹耳

而家係hkg 個會, 轉唔轉黎lihkg 會好
不過無上高登好耐

56 agi武僧 打撚到啪啪聲

我嗰時人品好，36支槍就做完10隻星哥布林個任務

其實d扭蛋係咪課金先有得抽

係
再唔係等佢死ser 佢或者會派扭蛋卷

新手岩岩四十轉左十字軍
一陣重點 點加好 同技能方向
同埋裝備邊到有得整

夢羅克
槍係必整錐騎
打不死怪痛好多

能力同技能點加好？
錐騎邊到有得整

點炒，電腦set 價

公會收人 有冇人一齊玩

有冇人知 有二百幾個傑勒比結晶要俾邊個npc換野？

換乜嘢

唔知呀， 但個任務卡住左， 打左二百幾粒仲未完

今晚掛 重金蝗
-1位
有冇人要黎？

鎖鏈雷錠姐係雙經？

影相睇下

搵到夢羅克做左把槍

lighk板面好怪，

引用又無深淺色

抽野個到 D COIN係點得黎?

課金

洗唔洗進化？定係錐騎槍已經夠用？

錐騎未到畢業裝
而家畢業裝未有人賣
keep住升到大炮
之後換魚槍

點都入唔到隊

63就64戰鐵有冇人收留

ApeInc 收活躍牧師 兩名

AppleInc 收活躍牧師兩名

公會收人 一齊玩 [/quote]

[/quote]
感謝

收左

[/quote]
已申
名：MrShum

想問下如果把武器打左洞
之後升級變左第二把武器
咁打左個洞仲有無？

冇

我有3個ac
主ac有獵人加巫師 一個商人加牧師 一個劍
如果開多隻刺客放係邊個ac好

一個ac一隻最好

兩隻好啲
隻分身用黎刷料去整裝/賣

長靴插轉轉蛋卡
魔法帽插樹精
天波衣
雙紅瑪瑙髮夾
咩多隻滿天使滿媽媽歌牧

長靴插轉轉蛋卡
魔法帽插樹精
天波衣
雙紅瑪瑙髮夾
咩多隻滿天使滿媽媽歌牧
有哂唔使食料理都無限狂擊到

如果連刺既話就唔使咁多野 唔使天波衣同帽都得

計錯數 無限連刺 要長靴 魔法帽插樹精 （廿幾萬）+ 天波衣 （廿幾萬）+ 滿天使滿媽媽歌牧

呢隻game 係咪無得玩家交易 即是想比啲野朋友都唔得 ？

唔得，同其他玩家只可以用game錢經交易所交易。你買完野先會知同咗邊個玩家交易

想問枯樹枝打咩易出

推一波

非常有用的資訊
btw我見到有個副手-審判者聖像~sp恢復+5%
平平地都係10幾萬~d材料都好易有~
不過用緊金色手鐲~變相就會冇左閃避同暴擊

想問下玩緊刺 遲d諗住轉爆刺 衫整緊身身定係忍服血櫻好 龍紋太貴整唔起

上網教緊身先再血櫻 但我直沖左血櫻

獵人有咩裝推薦
依加50lv用緊連射弓同緊身衣, 其他都係打怪跌嘅廢裝, 打怪好似r痕咁

長老樹精？

我用十字弓

我其實而家着緊緊身 不過見血櫻又好似幾勁門

打左成晚都冇 交易所又冇得賣

我交易所見到有喎
不過我打自己打長老樹精都唔出

交易所唔會無掛
我都賣緊

琴晚睇冇

想自己開公會係點搞?

是有的，但低機率

有無公會收人 弓手

同問

有冇人知看板D任exp係固定, 定係升左Lv之後接會多D

交易所材料果到真係搵唔到枯樹枝

騎士本身唔點智力 回魔個base低 加5% 無用
出d加base回魔/最大sp 既 最好
減消耗都好 但偏貴

推

請教吓巫師技能點配
同埋用咩裝好
啱啱棄弓轉法

有冇巴打都係咁？

有無公會收人 新手但好有心機玩
42鐵

轉血櫻啦 反正後期都要轉 我計過如果做緊身會拖慢我出裝進度

我自己
1崩裂 1暴風雪 5雷嗚 10怒雷 5能量外套 10吸魂 5魔擊
淨左3點未諗

有d人會學10暴風雪,不過主要都係睇下自己想點玩
覺得升錯咪洗點再學過,反正佢有任送重置既

血櫻都好貴 又未轉玩爆刺 而家黎講好似係緊身衣好d 轉左爆刺就血櫻好d

14f 新公會 薛丁格的貓 招人
有無巴絲想一齊黎吹水玩
唔限lv 職

原來如此~不過我都整錯
賣番出去算

佢都唔係材料黎

我試過係交易所賣左幾枝

提提大家裝唔好進到End
窮撚進到3,4好啦
對於窮撚黎講
打多個洞插多張卡性價比高過進End

進1都好難

我都好似賣過~
佢上面有得直接SEARCH架嘛不過
直接打啦

一晚就緊係無啦
以前正ser打一個明都未必有

咁係消耗品？

搵到公會未
未就一齊玩啦 我地呢邊都多新人

請善用搜尋功能

求收留 53弓

但材料個到真係搵唔到

其實係求你加入就真
個公會今日先開

50lv後其實掛咩好
走去掛轉蛋跌d垃圾角唔撚值錢
係升job快少少
其實係咪一晚預升1lv only
同埋公會除左捐野仲有d咩可以加野
要買料捐野金章既話真係唔使旨意買武器防具果d

求名
申請左幾個LIHKG都冇反應

14f
薛丁格的貓

睇你想點
50後 可以繼續衝lv
或者儲定裝備用既材料

衝lv 斐南 金字塔1 普北 斐洞
再高d就獸人村 犬妖

刷材料就自己睇裝 例如堅定靴刷沙漠狼
十字弓升3lv要玻璃珠就打獸人

我自己5X lv個陣 （無課）
300+60分鐘 全掛普北升lv
掛剩60分鐘做2魔潮+板任
大約可以拎到350萬base左右
同強力職業比（法鐵）算打得慢

真係唔係材料

唔好再問係邊啦

普北打咩？
重金蟲？好似好散咁
其實我想開隕石多d

巴打咩名 入面加你再密

我Id:陸本木

其實唔一定掛機
寵物冒險都一樣好多經
仲要唔駛開住隻人
一個鐘左右開返個人就有十幾萬經
舒服過做委託果啲
如果隻職唔打得 寵物冒險幫到你

有無人可帶打山裂？

堅定靴係邊個城到整？
我見好多人推薦

求帶

交易買/ 睇物品右上角有detail出處

14f新公會收人 暫時全香港人 有幾個巴絲 會晚晚一齊打裂 夠人就會開團打下其他野 come john us

我見得打王/裂隙/神秘箱先有
係咪即係無得整?

有咩公會要人？
67lv狂撃騎

黎14f john我地啦

喪打王
Mvp 同 Mini 唔計戰鬥時長

打王咩職最吃香 戰鐡可唔可以單吃王？

快D一齊黎玩啦

想問鐵匠應該點樣加點
見上網好多人教加智慧 但好似好on9

而家我加左
力
體
靈巧 (因為而家手推車成日miss, 係唔係點到唔會成日miss就ok)

想問一下敏洗唔洗加? 同埋力同體邊樣緊要D?

公會叫咩名, 想入

有冇公會收人? 利申大陸服老玩家

想問下每日幾點重置10金轉蛋

5

剩加力量智慧 後期先補vit

14f 薛丁格的貓

加智係為左sp回復？

[url]有冇人一齊玩RO 仙境傳說 守護永恆的愛？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

已申

退公會係咪唔會冇左星盤同唔洗等?,係台仔公會悶到hi咁佢地圍來玩

好似沙裂會出

60lv 只食暖身
掛一個鐘獵蠅大約有35-40萬base exp （視乎多唔多人爭怪）
寵物冒險對我黎講 用黎消 幾日無清既戰鬥時間
雖然貝殼同某d道具都幾有用

高lv練功場 要用內掛掛機好難
要一車一車咁殺 要搵d多主動怪既地方
eg 斐洞既妖道 吉分塔既小惡魔 夢魘

想問一下如果抽到唔係自己個職既裝應該點算

儲五件就可以換券再抽多次

我就係唔明先上黎問問巴打

你有錢狂食料理 其實可以唔洗加

申請左，id 揚俱

屌你老母垃圾台狗晚晚掛機都痴入離
晒撚左幾百分鍾

有冇巴打一齊刷黃晶 一條友打好辛苦

點解d人五六十lv都仲打西裂既？d經又唔多,跌既裝又得廿lv

有d咁既野 邊到換

帶人打可以攞友情之證

申左公會既巴絲已經批哂
Welcome

係翻部機到

巴打暴刺？想問下你點加點？成日覺得唔係好暴得起

撳多左個問號

好似要插卡先暴到啪啪聲

犬妖卡暴擊+10貴撚到 這些機會..

我好耐以前係PC版玩刺 所以都知咩事

花戒
髮夾

其實未齊裝爆刺唔勁 我純粹係有愛
我60 str 20 agi好似60 luk 30咁上下
岩轉左拳刃

想問一下巴打敏鐵係唔係麻麻地

有無LINK睇到咁多個冒險家達成要咩條件?

武僧有冇d類似狂擊既技可以行技能流？

連技流：六合，連環掌
技能流：浸透，彈屎
阿修流：阿修

請問仲有無連登公會有位?

戰鐵有裝會好爽

係唔係主點力同敏? 體都唔洗

想問下知唔知邊到打水銀會快D出

敏鐵廢
你普攻打十秒先殺到隻怪
放技一下都秒怪啦

同埋疲勞剩係計打怪時間
你狂普攻 好快用完

邊隻可以永動咁出？

雙開隻牧隻隻都可以

啱啱申咗 ID 地盤之猛九

邊位巴打叫脆弱雞腿包

Btw 有冇開群組? line/whatsapp/tg果d

另招好友
74lv 超魔 名：初亦爵
58lv 人妖鐵匠 名：筱晞

加我啦

巫DEX最好加到幾多點呢 ？

阿修一定唔得

咁係唔係應該體力比較好

衝s 點少少i 玩手推車攻擊

打塔10樓就出左捉小惡魔舊野

咁我而家好似已經點錯左
係唔係唯有食果個重新配點果個藥水就OK

Ro都移到手機，幾時出魔力寶貝

進階二轉前可以純靠聖靈 魔擊 崩裂打哂
衝int感覺會好d

有冇公會有2個位

巫師五十幾lv 掛邊好，掛蛋好慢，又窮

重金屬好似幾好，北區
又少血 但攻擊力好高，最好可秒

想開巫黎玩
玩弓好慘 乜都做唔到

玩到幾level？

我都玩弓，遠攻好爽喎，尤其而家人多

53LV 入左LIHKG3公會
求巴打既角色配點玩法
同建議下平民行咩路線好

咁刺客咪仲慘

刺客好玩過弓

我三開弓 牧 刺

有冇休閒公會收人??

我入左Lihkg2公會
我玩緊ad獵，55level ,用緊十字弓，你呢？

想問唔課金嘅劍士應該點玩 見網上面好多玩法
想轉騎士

狂擊一流

想掛網做裝，但啲掉落率又話會因為打太耐時間減低，仲要唔夠格擺技能打唔快同自保，唔課金啲小王又俾人打晒，想打兩塊葉子過任務都唔得，人地就打到啪啪聲，自己啲數字低到嚇親自己，已經開始心諗早知唔開武僧玩嘅感覺...

狂擊勁撚到仆街真係

玩前我都考慮過技能格問題，所以就無玩武僧
而家獵人好爽

槍坦騎都幾好玩

玩敏爆都唔錯，後期先狂擊

search 山西豆腐隊

有無group吹下水交流下心得

我都已經一個星期前開多隻牧師幫手，岩岩轉職，但前景真係好迷好灰，牧師放得補血就無位放加乘，武僧响手機版真係個伏嚟!
望就望佢快啲俾個aoe技嚟...

我暫時全AD 尋求玩法
平均配點 唔知岩唔岩 都係十字玩二連恥到永遠

新手 巫師..冇睇過攻略下自己掛機而家40等
想問下係咪打左300詩人整既裝好過開佢背包送既裝?
D 變身卷軸有咩用?

到進階二轉玩adL
我都係2連掛機，你打緊咩？

無錯，要自己整裝先勁
卷軸應俾你無聊玩下變身

牧 放天賜 聖母 神威
補血人手

ad 獵無點過二連

你用咩技升level

係夢羅克 乜都掛下咁 無定
Adl 個配點應該係咩比例？

Dex暫時到95就全agi
遲下先luck
應該是咁

有冇玩刺嘅巴打分享下你地大概幾lv轉玩刺 而家60lv job30 玩緊雙刀都好似冇乜力咁

自身點加埋被動數 總數95?

我一夠lv整刺藤已經轉爆刺

我都d裝第一階都整左出黎喇 不過驚洗左點又唔夠爆擊

d人話雙刀刺好勁，但要有裝

yes total 95
獨發佢+10%攻擊
之後全agi

一野轉爆刺
後尾先轉返雙刀好啲

有冇巴打一齊打塔 卡左係40蟻后
61刺

主流自備牧師音暗投刺

呀媽係女人

牧好難練

牧當副啦，長跟主號算

星盤係咪60lv後要既貢獻唔同？
需求要高階料？

有無人幫打20樓

我意思同等裝備，角色，刺d人話好勁
可能有d有勁裝都唔勁呢

平A到尾
得閒咪撳下箭雨

正常係雙刀 > 拳刃 > 雙刀
一把雙刀好撚貴

有冇多活人既公會收人

把大巫杖去到+5
唔敢上+10 好驚爆

搵轉身射個三分波

有冇巴打可以carry我打塔

其實課金裝不可交易係咪即係迫人將d用唔到既裝擺合倉。。。

有冇連登公會收我，我53LV 弓手

咁諗 如果個個唔啱用攞去賣咁個價咪會跌 咁咪可以低價買好有用嘅武器囉 我覺得make sense 嘅

有冇人帶打塔 就快reset
67弓手

同問 50弓

料理，分身 50層輕鬆？

咁擺共用倉係咪可以開分身拎返出黎用？

有無巴打可以教我地玩，
4個人，玩左2日先38,好難升
好多細節野都唔清楚
特別個戰鬥時數....
返工點掛機？
朝早先黎更新，咪用哂啲時數黎掛機？
放工就無野做
另外1轉啲技能係咪會帶埋2轉，唔會重置？

我都想打 卡左係40

4個人都冇人google?

點解買左月卡隻分身都拎唔到裝既

分身都要買月卡

咁如果分身刪左會冇埋月卡? 定係跟位置

刪分身未試過 唔知
月卡跟角色 唔係跟帳號
裝備方便 要扭蛋先有 唔係月卡包裝備

升lv 要快就一定係做任
第一頁有講 魔潮果啲 自己參考返
掛機其次 戰鬥時數係設置果到睇返
1轉技能當然帶落2轉 因為你唔點滿40點係唔會學到2轉既技

1001